是咁的，岩岩女友話我無出色....

拍左拖6年，依然係一個二百磅嘅肥仔，碌鳩未扯起得2cm 長，全身積蓄$5000都冇，嬲到lin 頭麵比人咬甩左

想問下個lin 頭駁唔駁得返？

笑撚死我 哈哈哈

螺絲批幫到你

粒lin半天吊緊

屌你老母，好嘔心呀你條死肥仔